約左個中學舊同學平安夜出街, 睇個勢好似有得破處

有咩要準備?

Ky

係連登開post求名

套

問左浩賢未？

gay

得返一百蚊
pull out得唔得

得返一百蚊仲約人出街
唔好獻醜柒少陣喇
飯都唔夠錢食學人扑嘢

一百蚊同一百萬自己揀啦